[CLS] 記者收集彈殼被起訴 官拒保釋 明年1月再訊

26歲男記者涉嫌收集40枚使用過的催淚彈、橡膠彈彈殼，被起訴一項無牌管有彈藥罪。案件在東區裁判法院提訊，被告毋須答辯，裁判官按控方要求，將案押後至明年1月14日，以待警方為涉案彈頭作化驗，被告申請保釋遭拒需還押看管。

案情指出，報稱記者的26歲被告周敏，被控在本月18日，在港鐵西灣河站B出口，管有包括9枚手擲式催淚彈彈殼，28枚催淚彈彈殼，1枚已碎裂的手擲式催淚彈，1枚海綿彈彈殼及1枚橡膠子彈彈殼，作私下研究之用，被指涉嫌在沒有合法牌照下管有彈藥。

收皮啦，死差佬

港共官員驚共產黨多過美國，因為共產黨冇底線

又係垃圾官

CLS
有險可守

班官離地到

有咩問題
On9

邊個官，比個名黎

咩官， 又要制裁

為左屈人亂黎

推